大富翁迷思

電訊局個罰款係用k定一蚊做單位

推

K

個fd堅持係一蚊

如果塊地賣1500蚊咪俾佢計1蚊囉

翻版?

抵押果度做咩事

咪係

梗係K
右下咪寫咗'000囉